---
title: "naa chinni lokame song lyrics"
album: "Miss India"
artist: "S. Thaman"
lyricist: "Neeraja Kona"
director: "Narendra Nath"
path: "/albums/miss-india-lyrics"
song: "Naa Chinni Lokame"
image: ../../images/albumart/miss-india.jpg
date: 2020-11-04
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/72v-rSZ3-t8"
type: "motivational"
singers:
  - Aditi Bhavaraju
  - Ramya Behara
  - Sri Krishna
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chinni lokame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chinni lokame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Che jaari poyeney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Che jaari poyeney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na kalala velugule adhrushyamayene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na kalala velugule adhrushyamayene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaarala theeramey duranga merisene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaarala theeramey duranga merisene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaanala koyiley gaananni marichene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaanala koyiley gaananni marichene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeduruga molichina prashnale yela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeduruga molichina prashnale yela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamani telsina kallu musaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamani telsina kallu musaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yendhuko yemito teliyalekunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yendhuko yemito teliyalekunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yevaridho meppuko vechi chusthunna raa…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yevaridho meppuko vechi chusthunna raa…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Velpu pilavaga vechi chudaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Velpu pilavaga vechi chudaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needhi needhe gaa pone podhugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needhi needhe gaa pone podhugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neevu kaani nuvvu neelo undhi chudu thanani vadhili
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neevu kaani nuvvu neelo undhi chudu thanani vadhili"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chudu kottha adugu aaganandhi gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chudu kottha adugu aaganandhi gaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chinni lokame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chinni lokame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Che jaari poyeney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Che jaari poyeney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na kalala velugule adhrushyamayene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na kalala velugule adhrushyamayene"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee samaram aaguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee samaram aaguna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaayalu maanuna ee badha kaluguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaayalu maanuna ee badha kaluguna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mounaalu palukuna kannelu aaguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mounaalu palukuna kannelu aaguna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baralu moyana sankellu tholuguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baralu moyana sankellu tholuguna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaku ne dorukuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaku ne dorukuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padhamani vinamani cheppu nuvvaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padhamani vinamani cheppu nuvvaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Karagani chedarani musugu theesaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Karagani chedarani musugu theesaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yuddame lopale naaku naathona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yuddame lopale naaku naathona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yevaridho otame vechi chusthunna na...
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yevaridho otame vechi chusthunna na..."/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinna jeevitha gadupu swechaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinna jeevitha gadupu swechaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna badhani maruvu poorthiga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unna badhani maruvu poorthiga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neevu kaani nuvvu neelo undhi chudu thanani vadhili
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neevu kaani nuvvu neelo undhi chudu thanani vadhili"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chudu kottha adugu aaganandhi gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chudu kottha adugu aaganandhi gaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa chinni lokame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa chinni lokame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Che jaari poyeney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Che jaari poyeney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na kalala velugule adhrushyamayene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na kalala velugule adhrushyamayene"/>
</div>
</pre>
